認真DC先發展左廿年多D 有咁既成績真係算好好啦

漫畫有9十幾冊
電視動畫有9百幾集
劇場版有廿幾套
仲有一條柯南村

做DC fans都幾開心

善意打破0回覆

善意留多個正皮比你

Shit 㩒錯

打破4回覆

為左補償，善意評分 10/10

漫畫儲到七十期發覺我死果日都唔會儲得完果斷放售

逢漫畫都知伏
根本無底洞
果斷無睇無入